九龍東既香港人頂多一陣 全香港市民都黎緊

坐緊船

巴士嚟緊

Tui